點解仲有柒頭覺得jpg直出好勁

Jpg直出係代表部機自動幫你執再先出，要原汁原味只有raw.

執相

俾人讚時:
我直出架

俾人踩時:
我直出咋

無位放

屌你又講得好啱喎

杯麵好食

慳位呀仆你街

慳得幾多

一倍幾。。。用開高像素機。。電腦又要勁，storage 又貴。。。一闊三大。。

唔執你用手機得啦

影得相就係咁
咁介意用番iPhone 啦

要原汁原味你又執相

咁直出唔一定差wo

有邊個唔執相嫁，菲林年代都要係黑房加減光啦

直出頭盔已帶

進可攻退可守